playasia 泄露 2TB版本PS5

根據泄露往績 資料會喺個半月之內比證實

唔講遠，淨係之前所謂機戰30周年版權作都夠收皮啦
仲實績